法國買跑車既人都係懞仔

買架跑車 得兩個位
普通46起碼4個位拉
跑車油錢又貴到乜咁 Toyota 果d 1蚊唔洗
一覺唔好彩又一定要入原廠整就和味
買跑車不如買AE110
認同請分享

樓主叻叻豬

冇錢學咩人買跑車?

咁你不如買架旅遊巴，會唔會更加實際

識買一定係買石油氣小巴 油費又平又坐得多人

買得跑車其實都明你講既野，同埋都唔會介意，況且買得起跑車都一定有其它車。

Ching咁認真jo mud

識買一定係買貨車做車中泊
當泊爛地都唔洗4000一個月
泊街可能仲少

最重要唔洗租樓
加加埋埋 慳好多錢

有錢點會得一部車

收嗲啦死窮閪

ae110仲跑得